817冇人講，dllm

熄冷氣出門口囉各位